stan smith recon

有無人買過，係咪d 皮係好少少？

都冇碼啦

係，問埋adi 話唔會返貨

不過起街都好似無見過人著咁